\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{titlesec}
\renewcommand*\familydefault{\sfdefault}
\renewcommand{\arraystretch}{1.2}
\usepackage{array, xcolor}
\definecolor{lightgray}{gray}{0.8}
\newcolumntype{L}{>{\raggedleft}p{0.14\textwidth}}
\newcolumntype{R}{p{0.8\textwidth}}
\newcommand\VRule{\color{lightgray}\vrule width 0.5pt}
\pagenumbering{gobble}
\titleformat{\section}
{\huge}
{}
{0}
{}

\title{\Huge\textbf{Personligt brev}}
\author{
  \begin{tabular}{l l}
  Namn: & Magnus Passi \\
  Adress: & Saturnusvägen 14 \\
          & 854 68 Sundsvall \\
  Telefon: & 073-572 18 39 \\
  E-post: & magnuspassi@gmail.com \\
  Födelsedatum: & 1985-12-11 \\
  LinkedIn: & https://www.linkedin.com/in/magnus-passi/ \\
  \end{tabular}
  \date{}
}
\begin{document}
\begin{minipage}{0,65\textwidth}
\begingroup
\let\center\flushleft
\let\endcenter\endflushleft
\vspace{-20pt}
\maketitle
\endgroup
\end{minipage}
\begin{minipage}{0,3\textwidth}
  \flushright{\includegraphics[width=0.8\textwidth, trim={150 0 130 0}, clip]{./magnuspassi.jpg}}
\end{minipage}

\vspace{30pt}

\section*{_TITLE_}
Mitt namn är Magnus Passi och är nyligen utexaminerad från programmet Nätverksdrift på Mittuniversitetet i Sundsvall. 
Jag är 36 år och bor en bit utanför Sundsvall tillsammans med min fru, fyra barn och två katter. \\

\noindent
_FILLTEXT_ \\

\noindent
Jag ser fram emot att höra från Er.\\
Tack på förhand.\\

\noindent
Med vänlig hälsning,\\
Magnus Passi
\end{document}
